又話叫自決派? 但又唔跟市民意願?

即係點? 前途自決ar ma
市民唔想獨立, 想共產黨一國一制,
你班自決派點解可以say no?

一人一票=得一個人有票
自決=自己決定

好似係

自決派呢樣野真係好on9
大多數市民想中共一國一制
你都要跟ga la

有票都唔投，下次咪撚選佢做選委啦

我係屈仔
王白羽只係眾多借泛民上位既本土派其中之一。如果唔係莫乃光起好IT Vision呢個雞棚，王百羽同陳澤滔又黐埋去，莫乃光班人又on99俾呢兩隻野黐埋黎，佢兩個鬼有票咩？我投王維基唔好？

呢兩隻死野，選舉論壇同JT 胡官影相，咪又係笑到見牙唔見眼？唔係心目中既理想特首喎⋯⋯好似笑笑口搵完宇宙GEN簽名之後，話「我都唔鍾意佢既」咁囉。

呢隻薯粉好惡
同支那人d 上帝心態，恩主思維無咩分別
Btw 唔撐薯片就係鬼